香港人一入餐廳睇餐牌就睇有冇套餐

成日睇下有冇套餐抵食
呢個民族唔死都冇撚用

最憎食套餐

套餐方便廚師煮，客人快d有得食，食完快d走，
Win win win 三贏幾好呀

有咩問題 套餐係由餐廳提供選擇 你叫餐廳唔好出套餐囉

啱食就套餐，唔啱食就散嗌，無特別要睇套唔套餐。

on9先食套餐，一定搭幾舊豬頭骨